初選47人伍健偉 即使入咗監房都仲做緊嘢............

【為牆內手足徵集書本】

//縱使阿K身陷囹圄，佢依然想為同為牆內嘅手足做多啲野，我們正聯同燕子生命及抗爭點滴為牆內手足徵集書本，如果有以下嘅書並願意捐出，歡迎聯絡天水連線。//

1. 無法送達的遺書：記那些在恐怖年代失落的人
2. 美麗新世界
3. 財富的幾何學
4. 刀劍神域小說
5. 雞尾酒聖經
6. 酒神的抗爭
7. 大地上的受苦者
8. 時間也許從不站在我們這邊
9. 冰與火之歌 (第三部開始入)
10. 刀風劍雨
11. 台灣最好的時刻
12.為美好的世界獻上祝福！ (8) 阿克西斯教團 VS. 艾莉絲教團

圍牆上的圖書館

天水連線X抗爭點滴X燕子生命－寫信師計劃

又開？

push

推

開咗咁耐得10個正皮 又冇人睇

sad

有冇人教下我點唔玩膠開post有人理

推呀推呀

推呀豬豬

火上加油

以前唔係好鍾意鬥黃既咩？依家鬥撚左去邊啊？屌哂你班撚樣老母

買毛巾呀

DJ

變引戰post

依個topic包你過千正皮

推呀捐書呀

油油咧call人

發住夢幫手推post

You never know bro

psuh

除左鬥黃仲有咩可以做？

真係幾靚

pushhhh

推呀

push 熱一！！

萬世絲

就係鬥寫得信多同去左幾多個旁聽

真係有啲難

你鬥黃 你分化

玩膠又俾人屌

黃得過我先好出聲

要呢啲style , 學下嘢先

Wfc幫到手足就得

門已熱

屌哂你哋老母
咁大件事冇人講？
我宣佈場運動已完

黃？香港仲有黃絲咩？無寫過信唔好話自己黃！

其實我同你差唔多，都係冇乜人入
今日勁多疫苗囉

有咩睇下先

辛苦各位手足幫手推post

油油BBG

熱一

咁大件事無人講我試過
係work 嘅

有車唔做去炒bitcoin

上呀上呀

我熱門見唔到嘅

未來bb

有冇溝到奻

見到喇

辛苦各位手足

手足頂撚緊啊！

pushhhhhhhh

pushhhhhhhhhhhh

我哋依啲算得啲咩辛苦

冇

pish

睇書

搞錯啊！無正妹咩

仲未

熱二

推推推

4名手足明日於高院處理案件上訴程序 黃碧雲 尹兆堅則涉藐視立法會將於明日提堂

修文習武有冇撚做啊？無叫乜撚嘢自己手足？

pin咗

萬巴下個post標題幫你諗好

與地鬥與地鬥與人鬥 其樂無窮

有
不過冇我份

要鬥黃就同左自己鬥先！

KONOSUBA
可惜冇買開印刷版輕小說

積極啲啦！

Push

係

呢個okay feel 到熱硬

俾人插到反艇都有

醒咗，無得再發夢

唔識

熱已一

一已熱先岩

唔該哂各位手足

我加咗咁大件事無人講都係得一兩個抽水，你都應該係嘅
睇人㗎咋

上頂了

辛苦各位

應該冇乜機

pushhhhhhhhh

P

pushhhhhh

刀劍

幫推

汪

牙偉

黃碧雲=手足？

Push, 第一次見到呢個post

加油

牙K

行呀K毛巾

唔知幾時出返嚟

訂呀K毛巾

訂毛巾

阿K頂住

睇過牙K嘅故事，真係好有心，我係佢真係冇勇氣去到咁盡

無法送達的遺書：記那些在恐怖年代失落的人
時間也許從不站在我們這邊
台灣最好的時刻
呢三本好睇

好耐冇見

我有呢本， 唔知係唔係嗰本雞尾酒聖經。

pushhh
出獄之後嘅手足會更有智慧。

睇書喇黑

今晚去咩post 都見到你

my spirit is with u

邊度有……

打撚曬冷震

買

邊度買呀

應該唔係嗰本， 不過唔知收唔收。

我行開旺角有啲黃書局碧可以行下

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

屬於香港人嘅書店

3本都想睇

已封鎖會員 掀起你的蓋頭來

我最鍾意時間也許從不站在我們這邊

老西

我想睇遺書

撞

越睇越沉重

又唔會嘅，有時睇完沉澱下會好啲

老清

老西，睇書

美麗新世界
1984
真係可以買定幾本在屋企 長期有手足想睇

有時會開咗其他書睇 抽離後再睇返嗰本

我就係咁所以會一次過買兩三本。輪住睇

睇咩書呀

搞到啲書堆喺度又未睇完

#1有個list ，睇完就捐

原來你講嗰幾本

慢慢睇，緣份到就會睇曬

ㄐ阝至刂

感謝伍先生及其餘46位手足

開卷有益， 推

推推